阪京神奈 7日6夜行程問題

DAY1
關西機場→大阪天下茶屋(BNB)→難波(道頓堀,心斎橋)→美國村

DAY2
大阪天下茶屋(BNB)→環球影城→梅田 (梅田空中庭園)

DAY3
大阪天下茶屋(BNB)→奈良→志津香釜飯→東大寺→奈良公園→二月堂,三月堂→春日大社→三條通→興福寺→五重塔→中谷堂→奈良商業街→大阪

DAY4
大阪天下茶屋(BNB)→神戶→Mouriya和牛→生田神社→六甲牧場冰淇淋→Frantz→Red Rock→南京町→元町商店街→神戶港→umie商場→大阪

DAY5
天下茶屋(BNB)→京都→五條 夢館租和服→錦市場→二條城→下鴨神社→八坂神社→祇園花見小路→高台寺→寧寧之道→一年,二年,三年坂→清水寺→八坂通→四條河原町→京都塔→大阪

DAY6
黑門市場→大阪城→天滿宮→天神橋筋商店街→日本橋電器城→通天閣→新世界本通商店街→阿倍野 Q's Mall→Harukas300展望台

DAY7
大阪天下茶屋(BNB)→關西機場

小弟第一次去,咁樣行程會唔會趕?
另外,搭車方面 應該買咩PASS好?
機場出住宿 係咪南海果架最方便 ?